## Конструктор форм React + Redux
Допустим, у нас есть проект, при регистрации на котором пользователям предлагается заполнить форму-анкету и рассказать о себе.

Задача: сделать конструктор который позволит менеджерам создавать такие формы и настраивать вопросы в них. Результатом работы конструктора будет статичная форма, доступная к заполнению пользователями.

## Функции
Конструктор состоит из двух частей: блок с контролами и предпросмотр полей формы. Минимальный набор доступных типов контролов: input, textarea, checkbox, radio, select и file.


В блоке превью происходит настройка полей:

- Редактирование имен полей;
- Пометка полей, как обязательных к заполнению;
- Изменение порядка полей в форме;
- У контролов, предусматривающих несколько вариантов ответа должна быть возможность добавлять, удалять и редактировать варианты.


Так же должна присутствовать валидация на следующие типы ошибок:

- Наличие имен полей
- Уникальность имен полей
- Наличие вариантов ответа у полей, предусматривающих несколько вариантов
- Уникальность этих вариантов.


## Комментарии к задаче
- Необходимо предусмотреть отображение сохраненной ранее формы (ситуация редактирования уже существующей формы)
- Страница должна хорошо выглядеть и сохранять функциональность при разных

## Комментарии по результатам
- Данные форм сохраняются локально в localStorage для эмуляции работы с API